大家想聽日升定跌

我想聽日見返32000

聽日上帝都推唔侑

如果要我信有上帝既話，叫佢聽日推郁個市我睇。。

升到四萬點你都賣唔出

冇炒股票就唔咪開post